Corsair Gaming K70 RGB vs Kingston HyperX Alloy Elite RGB

想揾茶軸 兩隻都差唔多價錢 兩隻都岩自己心水 點揀好 求意見

呢度問答題得corsair 信仰黎

用過k70, 耐用，無咩野特別
但覺得佢有d太重

太重..? 你要拎黎拎去?

重量絕對唔係一個問題 反正都係擺係張枱上面

K70 lux $1099 2000fun
我會加多少少k95

因為我對左邊個排制冇咩興趣 反而會冇咁靚添

咁買k70 mk2 白色

mk2有茶軸咩

ASUS ROG Strix Flare 有茶軸
個樣都係差唔多

白色得mx speed

上淘寶淘啲白色鍵帽落黎

我自己用緊alloy elite rbg 都係茶軸

真係幾好㩒 又有得自己較燈光（佢有個software）

不過前排我喺2000fun買

送咗100蚊steam卡，背囊

唔知依家重有冇呢

有需要時會拎開個keyboard做文件野

兩隻都垃圾

K70更加係垃圾中既垃圾

入返機械鍵盤集中討論區到睇算啦

唔洗討論啦 連登仔覺得所有有燈都垃圾
一定要買filco leopold

事實係咁 連realforce呢啲keyboard老品牌出RGB鍵盤都有好多負評話手感差etc...

不過你又拎唔拎到point出嚟駁 呢啲所謂RGB keyboard好得過呢啲brand?

呢啲「電競」RGB keyboard講造工 講keycap 講材料都完全對唔上個價錢

純粹係用啲燈做gimmick嚟呃細路仔錢

同埋你呢啲偷換概念都幾好笑

Filco同leopold只係香港易買到 相對好既牌子

大把巴打用vortex ikbc 電容鍵盤 什至係自己砌都有 仲有好多唔同既牌子 何來只得filco leopold之說

做吓功課先 唔好咁急衝出嚟柒啦

見你喺到懶醒真係笑死

首先, 點解有燈就係呃細路錢 外表行先唔得?
第二, 我唔係淨係指filco leopold而係你地實在太鐘意將自己個套放入人地到我先攞出黎講下姐
第三, 呢2隻keyboard邊到唔垃圾呢?完全無講過 ching你咁樣叫討論?
第四, 留意返唔係個個都好似你地咁 咁在意造工手感
keyboard唔係淨係得造工手感嘅
每個人想要嘅野都唔同
樓主2隻放出黎嘅都係rgb
擺明就對rgb keyboard有興趣啦

1. 啲燈既成本低到你唔信，十幾蚊成本賣貴你幾百蚊，稍微用吓腦既都知唔值。

係得細路仔冇獨立思考能力先咁易比啲電競商洗腦，覺得咁先係潮，人買我買，識閃吓閃吓好威威好型。而事實我見買得呢類鍵盤嘅人年齡層都真係比較低。

我識幾條友都曾經買過呢類鍵盤（K70），結果燈又壞，keycap又爛又打油，又有doubletap問題，最後咪又係屌哂鬼要再換鍵盤。而家唔講外表靚唔靚呀，到時係連用都冇得用呀。

就算要講外表喇，大把唔同嘅keycap配以唔同design都可以好靚，一定要有所謂RGB燈先叫靚？

2.其實又冇人揸枝槍逼你買filco leopold，又唔係要陷害你，班巴打出發點都係唔想人中伏啫。

但你呢？你串人之前有冇分析同了解過人地點解咁講，定你純粹見人話你用緊嗰隻RGB鍵盤嘅不是而唔順氣走去咬返人。

3.你係盲定個腦唔識轉？我上面嗰幾個比較項 - 造工 手感 keycap，filco leopold呢啲鍵盤之所以值同人地推薦就係因為呢啲方面做得好。其實唔止，塊pcb板，仲有qc，產地等等都係優勝於果堆「電競」鍵盤。

你想同人討論之前個腦首先都要識郁吓。

4.講到尾我哂咁多時間打一堆字都係想大家咪再中呢啲電競商伏比人昆錢，係都要唔聽走去送錢都吹你地唔漲。

巴打你因住俾狗咬

所以話連登真係多00後

傻仔先會用Kingston / Asusx x(
利申Corsair K95 RGB 銀

用k70rgb 準備上realforce rgb

講真rgb一生人真係一次就過
啲燈又係玩一排就唔玩 最後就會轉返單色
手感又差 又易壞
夜媽媽冇熄機又刺眼

最後換咗leoprold 手感差天共地
不過最後賺青軸太嘈 想換茶or紅